Steakhouse討論區

暫時試過Tango, Bistecca, Ruth’s Chris同Porterhouse
Tango算抵食，不過幾嘈
Bistecca塊扒ok，不過服務好西
Ruth’s Chris好滯下
Porterhouse cutting選擇多服務又好

平少少Meats都唔錯
大家有咩心水
準備試Grand Hyatt Steakhouse

morton’s

左下角係bacon

La Vache

係呀

好難訂位

Buenos Aires Polo Club點睇

ruth chris食唔晒但好正 個龍蝦湯e家仲記得

Morton’s 我覺得麻麻地
Grand Hyatt Steakhouse唔錯
黎緊想試Henry

自已煎平一半
點解要咁笨柒

樓主試左 Grand Hyatt 未?
其他可以不提
建議rib eye cap

試完補圖
Thanks巴打

又成本論，你有無人地個爐呀？有既你真係無需要去

記得要求medium rare
但係出黎係 rare
雖然個人都好 rare
足證厨房火候需要拿捏
建議吩咐厨房一聲唔好太生

佢個厚烟肉好有風味
建議
蟹餅個人覺得一般
chowder中規中矩 但係180蚊
spare ribs 非常大份

音樂就美國鄉下風 唔好計較

Henry....唔得, 試左幾次, 無次似樣
唔知係唔係大陸人食開屎無要求, 香港高價扒房整體水平一路向緊下, (無論係煮定係D食材.)
morton同intercon 都係由好好變到時得時唔得
grand hyatt 同wolfgang's 差唔多, 一開始就無咩驚喜, 就係keep 住個水平唔係太好, 但又唔差咁
MO grill 直情變左垃圾
新新地果間Rubia唔係扒房, 但D 扒都唔錯。
反而pheromone , forkers 呢類中價餐廳一路有進步, 食物質素比好多high-end 好。(不過佢地D 酒唔得)

酒依樣佢地啲開瓶費都好相宜

pheromone好難book

仲要黃

Bacon
食過最正係NY Peter Luger

萬豪集團變咗中資管理之後就每況越下
MO Grill衰咩

Peter Luger個style 太old school 唔啱食，黑撚晒

留名

推

上次食 medium真係岩岩好

佢個洋蔥湯 都唔錯

Morton’s 千祈唔好話生日
但睇你想唔想張餐牌有生日個人個名
果次食完以為佢咁好死送個梳乎厘
屌原來要收錢
又唔一早講
都幾唔老實

咁好離譜 可以告

咁cheap

觀塘區有冇咩好介紹

但我睇openrice啲人話送嘅？

有次去Bistecca, 同侍應講個天花板不停滴水落黎, 佢問番我想點

Peter Luger 唔比獨撚一個入

outback

去多幾次，熟左就易
震乳好易混熟

Mandarin grill 個舊廚師走左一段時間
個「新」廚仲未帶翻間餐廳去正常水準。條友好無heart, 牛肉trim 得唔好
筋又唔挑好，切法又唔合煎法
最近特價，連食材都差咗。唉⋯
之前果排好多餐廳都減價，the Murray 間tai pan 都唔錯，hsbc 有折

有無問翻佢？未試過唔送wor
反而我會叫佢送新地，佢個新地同芝加哥果個一樣咁開心
可能係睇你張枱條友出錯，有個光頭佬，矮矮地既黑衫，叫big John. 係以前由waiter 做起，如果佢係度就搵佢跟跟，佢都跟得幾足。

第一次都未去到呢

同集團我會揀Tango

母親節食Mr. Tomahawk
舊Tomahawk麻麻地
佢用塊類似雲石攞兩個小型蠟燭保溫
唔知係因為坐風口位定係根本兩個蠟燭仔係唔夠喉
塊tomahawk食到中間已經凍晒
失望

大家覺得食medium rare定medium正D？
驚佢medium rare入面唔夠熱好腥

藍店不了

食過，幾正

Rubia簡簡單單又好食

個人心水最正beefbar
鍾意dry age可考慮Wolfgang
洲際扒房又成為絕響，唔知會唔會開返

上個月去mo食beef wellington還是非常滿意

Beefbar好似仲貴過MO Grill

Beefbar－一流，不過貴，暫時香港食過最好食
GHS－服務好，環境好，蒜蓉包好食，塊扒都 ok
Morton's－景靚（有海景），麵包好食，塊扒都 ok
BAPC－不嬲都鍾意 Black Sheep 旗下啲餐廳，好食但略嫌有啲嘈
Associazione Chianti－又一 Black Sheep 力作，好食 but again 略嫌有啲嘈
Porterhouse－去過一次，味道未至於留下深刻印象
Mandarin Grill－自從食過一塊完全唔得嘅 tomahawk 之後就冇再去過
Wolfgang's－垃圾
Henry－服務差，食完肚痾，永遠 blacklist
La Vache－抵玩之選
Feather and Bone－唔得
Wooloomooloo－唔得

可以試下 Keen's 同 Benjamin

Rubia－不嬲都鍾意西班牙牛，個味道好 gamey
另外可以試下尖沙咀 Hyatt 嘅 Hugo's－服務一流，牛扒唔錯 (steak tartare 好正)
Lawry's 聽講唔得

如果有興趣可以講埋倫敦同上海嘅 steakhouses

舊年問過 InterCon steakhouse, 有可能會開返但係管理層未決定

另外海洋公園 Marriot 嘅 Prohibition 同埋山頂 37 都唔錯

Marriott

Wellies 可以試埋 The Leah

我至愛係Club A

Looks good！我遲啲飛 New York 個陣試下先！

近排全單七折，包埋酒水

就係Peter Luger唔比一條友入. 係open table book左Keen's

真心唔錯, 但埋單7舊水有小小肉赤.

下次飛NY會去試

下次再去嘅話可以試埋佢哋個 Mutton Chops

最出名係mutton chop

補下圖先
Tango

The Optimist

尖沙咀Scarlett
又唔好坐又多人發酒癲

Meats
算抵食

唔講黃藍
成個美心集團管理愈來愈差
Lawry’s請都唔去

可以諗下喎

好想食

1個人叫應該飽到死. 不過真係好想飛NY

上水粉嶺有無好介紹?

終於試咗Grand Hyatt Steakhouse
各方面都高水準
係cheesecake唔係傳統New York style差啲
整體值得一戰

阿根廷牛唔算度度有
不過環境細同嘈預同朋友去好啲

之前無試過要收錢
應該Anniversary 同生日佢都有得送
不過今年無去過唔肯定

我反而幾鍾意個 cheesecake 嘅 texture！下次可以試埋個 crab cake

By the way 你有冇八五折？

Agreed，話說佢哋個 brunch 幾抵玩

係咪任食嗰個
細食撚食呢啲唔會抵

好似頭盤任食

可以試下半島外賣果個
無論係皮，stuffing, 定肉都做得好
不過要買成條買
去verandah 或者lobby 叫甚至room service ，又會無咁好食，好神奇

搵返個email
生蠔cold cut 牛扒甜品任食4舊水

美心啲嘢就算半價都唔值
料，廚，環境同服務都九流

點樣會有折
唔係自己俾所以冇check

Grand Hyatt Steakhouse - 可以甜品寫名同影即影即有

之前食過兩次生日個梳乎厘都係送
張單上面佢係$100
但又有行寫住special occasion扣返100
利申:有keep單

好彩上次冇叫lobster bisque
佢個seafood platter好正

porterhouse以前個Sunday brunch真係抵食
後來材料質素跌咗一截就放棄了

Ruth's Chris 都有即影即有同有個迷你cheese cake 送

利申 年年週年都去貪佢夠靜同好氣氛

Buenos Aires點睇

宜家仲有？

老蘭Westwood Carvery，鍾意Prime rib的話必試。

Pin左

自從冇去Lawry’s之後冇食過prime rib

Morton都有呀。

麻麻地

聽講食環境？